是日晚餐(非狗食)。。。。。。。。。。。。。。。

食完呢餐，下兩個星期食榖種都似

最尾個碗⋯⋯

芒果西米露
送嘅就唔好嫌三嫌四

海膽西迷路？

芒果雪糕。。。

幾日前先叉燒今餐又叉燒

上癮
不過今餐叉燒係辣殺

南哥幾時帶我食好西

好西就冇啦，草就ok

咁錢一餐要幾錢

食左20€，幾貴
不過算係咁啦

咁貴幾粒叉燒ja

啲物價係咁架啦，仲有可能間餐廳高級啲掛
前兩日碟叉燒飯都9.75啦

差唔多成100蚊
香港真好，食個2餸飯先30蚊

物價高係咁，最平係酒

幾正咁喎
但啲叉燒咁紅既應該落左色素

啲叉燒比盡6/10

D叉燒好似水煮出來咁既
外國?

係啊